有冇絲打同我一樣係腳膠

好鐘意男朋友對有毛長腿
成日奶

利申：男友米83

你都好重口味！

腳膠巴打

女神隻腳仔又白又滑